冇疫苗就瘋狂破頂，有疫苗就跌到仆街

發生咩事

日日唔見千幾鎂

吊佢老母

班美國佬弱撚智

唔跟大市跑 港女又贏

升一日跌兩日

有疫苗d人買返傳統股，科技股大跌，之後科技股又拖累傳統股，之後攬炒一齊跌

不嬲d人都好似話有疫苗個市就會開始冧
因為政府唔會再出刺激經濟既計劃

搞乜鳩?

我唔要疫苗啦嗚嗚